放 BRUNO MARS 988 12/5企位 兩張

有外國朋友黎唔到
多左兩張